想學木結

對木結零基礎
最好近藍色線/油尖旺區

Tg:

Push

邊樣木結? CLASSICAL 定ACOUSTIC?